中環著西裝翻工嘅男仔都幾正

有d 廿令三十歲嘅斯斯文文 著起套西裝都有魅力
每次翻工收工都忍唔住望下

利申：絲

我入到嚟

樓主阿爸著西裝翻工都幾正圖呢屌你

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

無圖你講乜都得架啦

樓下地產鋪都有啦

屌你老豆

圖都無

好大分別囉

挑, 地點唔同姐!

伯母都幾正

唔想打搞伯父
識做啦

無圖學咩人出post

前排WFH日日著老西落中環遊蕩

樣靚仔、身材挺拔着西裝先好睇喎.......

有時見肥佬、矮仔或者瘦猛猛嘅男仔着都幾尷尬下

利申：鍾意睇人除西裝多於睇人着